屌!! 義載你返屋企啫，使唔L使咁呀?

你地班年輕人個個都好乖
但係咁你會攪到我眼濕濕揸唔到車㗎
下次記得留番啲錢傍身
食餐好啲嘅然後繼續為香港人抗爭
我會捐啲錢出去
我代被拉嘅義士多謝你地

多謝爸爸出去義載

好有愛
辛苦各位付出勞力嘅年輕人

大家辛苦曬

辛苦哂

亦都辛苦車手義載
Respect

多謝你呀樓主

香港人

辛苦樓主

點解你地個個都咁抵錫?
香港確實欠你地一個公道

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

感謝樓主

太乖喇
我內心好希望佢地錫自己多d
留返d錢黎傍身
各位義載家長們都好正

感動啊

感謝義士嘅努力負出
我捐多少少
希望幫到少少手

Push

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

多謝大家嘅付出

多謝各位

唉香港人真係唔話得

香港人真係好可愛

唔識講…

屌啦話明義載又洗乜油錢

我屌你地班車手
你地點解可以有咁多架車去葵警度接人
點解你地要攪到我眼濕濕

好多謝你地所有香港人

多謝

散個陣成條街都係義載

有洋蔥

超多人 勁感動 仲要keep住有

巴打手車係咪好曳，個細路好似唔多寫到字

多謝各位爸爸媽媽接送！！！！

求下你地唔好再比錢 我相信義載既爸爸係唔會差果小小油錢

上次有司機義載 本身係去觀塘但我去元朗佢都載我同男朋友
最後我塞左200比司機就落車走左
雖然我係學生 錢不多 屋企又窮

所以好多謝你地義載 我寧願用少少錢換返自由
無你地就多左好多人比人拉
多謝你

多謝爸爸 前日發夢我都係多得人屋企人車

多謝你

啱嘅不過真心唔好意思 寧願比少少錢
可以令爸爸下次義載一啲更加有需要既人

lm

推

我地做學生嘅唔慣無工不受祿架
尊嚴黎 冇得改

香港人加油💪🏻

巴打你都一樣咁抵錫

同路人怕咩醜 你比錢搞到d義載爸爸仲唔好意思

因為爸爸本身唔係住元朗 見到佢比紅隧大欖錢 真係唔好意思

辛苦晒

Respect

想喊
香港人真係好抵錫

支持義載

不忘被捕義士

可以再買物資俾返佢地

下次唔好啦 一陣比d狗告爸爸白牌車點算

夜媽媽流馬尿

傻啦
大家付出到既野唔一樣

你地辛苦完好好番去休息，屋企人放心我又放心
真係唔好比錢啦 喱$100你地可以拎去做其他野嘛！

樓主好人有好報

辛苦哂你班家長啦

多謝樓主

多謝樓主義載

我搭完都會比番一百 次次司機都唔收 我就放係車到
我始終覺得無理由要對方蝕埋油錢又花時間車自己
當幫其他細個啲既手足比埋 多謝各位司機大哥姐姐

巴打
我都想幫手義載
請問點先做到HKber司機？

多謝所有義載車手

平時呢個鐘數一架車都無，頭先成條街都係接放學架

辛苦你地了了

好人好事

今日見到好多爸爸出黎接放學，年青人聽話啦，留番多啲錢係身啦，你有鬆動都食好啲或者買更好既野保護自己，出得黎既爸爸一定唔會同你地計較油錢架！

你地付出既，比起小小油錢更可無價，聽話啦，有需要一定要開聲呀

我地出車唔係為錢為掌聲為稱讚
我地為既只係你地安全返到去

唔洗留錢 唔好搵話題自爆犯法
靜靜地坐喺度 加聲多謝就夠架喇

好有愛
辛苦曬

我哋呢班爸爸媽媽有返工...油錢絕對無問題
求下你哋唔好再俾錢

感謝樓主！
辛苦義士！

這是什麼？是否可以捐錢？

渣i love you

未入黎以為咩事
點知入到黎睇到眼濕濕

我無野講

貴過飛的= =

點解要寫紙仔

怕醜掛

好撚誇張，兩邊都係

係愛

屌 一起身又搞喊我

個個都係傻瓜！！！傻得太令人心酸

娜仔

年輕人唔好咁傻
我地出車係為咗你地可以平平安安返屋企
油錢隧道費我地唔會理
你地留番啲錢買物資或者幫其他義士
如果你地每次都咁樣俾錢
我地仲唔安樂

樓主好撚型

我尋日見有大量司機到現場
去到你可以報去邊區有義工幫你用大聲公問
所以下次你可以直接到現場等
其實我開咗個telegram group
不過效果唔大
但係我會keep住個group
司機都可以入group
希望有一日可以發揮作用

聽朝東區法院要人！！！唔好當義士係 condom！！！

香港人起身未

感謝樓主幫助義士🙏🏻

thanks bro

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

加油
一定要全民大罷工
救救義士

好人一生平安

好有愛

痴撚事 下次開車前記得話佢地知油錢好平

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

respect

講少2句粗口，減少郁d就話起人底好好過呢d老作故仔la

你地不斷宣揚緊你地果套雙重標準，白色恐佈主義。註定唔會得到大眾支持

其實大家都好乖，有時就係太乖先俾d社會垃圾偽進仔蝦

哽咽中

可能上咗高速揸得快咗少少

自己唔親身到現場睇下幾多義載就話人作故仔
咁多人支持你地都可以話得唔到大眾支持
地平論嘅藍絲你真係好嘢
真心明白牛皮燈籠無謂同你解釋
因為你唔配有民主有自由！

好乖好生性～哥哥抱抱

大家都係兄弟姐妹
其實真係唔洗計較

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

如果係爭個小小油錢就唔會出黎義載啦!
係咪淨係得你可以付出 係咪想拎晒D光環 係咪想做聖人!!
唔係就乖乖坐定番屋企好好訓一教

努力 真正香港人

多謝爸爸

辛苦大家，8月5要罷工

又掉催淚彈

Love you bro
Bless you

多謝你地嘅義載

辛苦曬

父慈子孝

小朋友好乖
再望下d 廢老藍絲貪小便宜超大對比

一個po幾個uwant三毛

最高質人種

渣得車既爸爸都唔差在一百蚊
留番啲錢食飯啦

我係香港人，8月5我會罷工

好感動

義載

爸打 多謝你

多謝爸爸幫手接放學

唔需要俾錢義載啦
留嚟買裝買嘢食啦

我都想捐，幫下手，想問點捐嫁？捐飯票都ok？

多謝你地

你班所謂大人，成日講學生好乖好乖，但永遠唔敢企出黎前線同佢地作戰，遲早都係睇住佢死

呢個係今朝起身睇到咁多唔開心嘅新聞
最窩心嘅一個

遇到個個學生都好乖好勇敢
點解仲會有人可以譴責佢哋
學生們，希望你哋留返啲錢傍身，我哋有返工亦係有能力先會出嚟，如果你有錢，就upgrade吓gear，食餐飽飽先再發夢
對比你哋，乜嘢車錢油錢飯錢都係好小事，大家香港人唔使同我哋計較㗎，不過你哋令我哋知道，香港嘅未來係有希望，因為你哋好有質素

小朋友們就記得留返d $$做飽d la，唔洗比返我地嫁

點解個個都咁乖豬架

你地係最大功勞 點會無功
同路人互相扶持

2259

留錢買裝啦

樓主 出門 接 仔仔 都要小心 d 癲狗

真係睇到我 眼濕

光復香港。時代革命

香港人真係一個好特別，好優秀嘅民族
特別係而家新世代更甚

push

香港

好多謝你地, 香港人

藍瘦，香菇。

唔准俾錢呀小朋友

頂，有洋蔥

班後生仔既質素太高...

又出催淚彈

樓主

我走果時，成個新都會都係死火燈
好撚想喊

仆街

你地乖啦 留返啲錢食飯啦

樓主 一生平安

睇到眼濕濕

香港人加油

多謝巴打義載

香港有情

咪咁傻啦
有人義載 你地講句多謝 就夠
留返啲錢旁身啦

喊咗

好強既觀察力

琴晚12點收工想去幫手義載 但去到場D校巴多到嚇死人
大家加油 目標一致

各位辛苦🙏🏻大家繼續加油

葵涌 (31/7 09:34)
(730)警察真係大撚曬架 口罩都唔比戴

(730)(Now)藍絲向年輕人表示冇人知是不合作活動 隨後在場市民大嗌支持這次活動

(730)(NG)義士分享返728畀人拉個48小時點過點樣被折磨(葵涌警署正門)

(730)(NG)警車意圖撞向市民(葵涌巴士站)

(730)(HKUSU)白衫男打人大叫隻抽,被警員護送入警署, 更有警員向其他示威者舉起胡椒噴霧。

求起
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
天水圍 (31/7 10:33)
(731)(HKUSU)總督察兼助理指揮官麥子強於天水圍警署外向市民舉中指，並表示不知這手勢的意思。

(731)(HKUSU)黑幫放煙花炸市民，險中市民和記者。(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第二角度)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第三視角、鳥視)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第四視角)(天水圍警署內)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第五視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第六視角、車頭cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(第七視角、車尾cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(小整合)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第八視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)煙花襲擊後警方隨即現場調查獲得讚賞

(731)()天水圍恐怖襲擊

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

冇野做果d 留番個錢。
我地出黎做野養活到自己，照顧到家人
唔好再放低錢。

有愛

留返d錢買有用既野

多謝所有家長

痴線.....香港D爛鬼教學點會出到呢D後生仔

喊出黎

無盡感謝 🙏🏻

出得黎車你地，本身有貨 唔差在你個100
你留黎食飯 買物資比同學仔啦

淚中有笑
香港人真係好可愛

多謝家長

我要link 呀！！！！！！！！

留返俾自己食又好玩又好
好撚心up

心都up 埋 多謝巴打義載💪🏻💪🏻

睇一次，喊一次
香港人真係太可爱了！

cls香港ge示威者應該係差唔多最有品
但並唔包括藍絲廢青廢老

感動

辛苦校巴司機
當然一定要多謝運動完既學生

點解香港d後生咁乖

香港有愛

自己入去睇下

全民運動，香港人加油💪

辛苦大家多謝大家

好乖
辛苦爸爸接放學
香港有愛

香港人值得擁有一個更好嘅香港

好撚嬲，都話明係義務，我屌你老母擺咩錢呀，咁你不如去坐的士，下次唔該全部坐就坐，留番啲錢去買裝備食飯

咁講香港人有唔少有錢嘅
唔怕啦

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

又搞喊人
你地真係唉

好可愛

我都有試過比錢但爸爸無收

我冇嘢講
我唔簽嘢

痴撚線

香港人真係痴撚線
男女老幼都係
我宣佈香港人一定係全世界最高質既一種之一

乖 下次唔好俾錢
大家都係自己人

入黎簽左佢 斷popo武器

留錢買裝

年輕人留錢買裝 食飯 我地會撐你

奸爸爹！😍